咁你垃圾習敗敗想香港點？ 香港特首呢個簡直係斬頭位

搵鬼做咩
人地又要比你地垃圾大陸貪官掠水...
又要推行d垃圾大陸法案...
又得唔撚掂 又要當人廁紙 底褲 掉撚咗去...
搵鬼做呢d仆街位咩
香港亂撚到咁 真係 垃圾共柒黨